屋企班廢老咁愛國，不如買幾張海報買埋毛語錄一齊愛國囉

物極必反
你班死廢老